配合中九龍幹線工程西九龍多處凌晨起有改道

政府：聽日停哂所有交通咁咪無人聚到

星期日